如果可以俾你有個機會同舊愛/心儀對象講一句嘢，你地會講乜？

想講對唔住嚇走咗佢，但都好想多謝佢
雖然表白佢拒絕咗我
但係佢之後冇即刻離開
大家間中都仲有whatsapp傾兩句
佢亦都係令我有目標改變自己成為一個更好既人
以前大家上堂傾計夜晚whatsapp到通宵都好開心
雖然我後來因為第一次有鐘意人而開始做咗好多以為追人好暖男、實際上好creepy既毒撚嘢
但係就係因為有咗佢，我中學生涯先會咁開心
雖然最後都係有遺憾，但係有快樂既時刻已經好好

俾多次機會我地

或許係好多情侶既心聲

好中

舊愛？
屌你老母啊

Sorry

hi

點解要畀帽我戴

中撚曬

我好掛住你

母女通殺

呢個我都想講

你要對自己好啲啊 要比我更幸福

後來的我們...

我尋找到美麗之最

等你....回我身邊繼續回味

希望你早日生性病

其實我好鍾意你好掛住你

祝你過得比我差..

舊愛

希望你可以揾到一個你會對佢一心一意嘅女朋友，到時候腳踏實地做人，揾返份好工，養妻活兒，開開心心，食老婆住嘅飯，得閒可以早收工返屋企湊仔，

打開屋企對門，聽到自己個仔喊無人理，行到房門口聽到老婆呻淫聲，推開門見到自己老婆俾三個男人群p緊，仲幫人養便宜仔，屌你老母！！

吔屎喇 臭雞 都唔知係咪鬼um眼 鍾意著你 搞到自己唔開心

隔左咁多年再見番我法國我都仲係好愛你

唔好再害人啦

點解我地唔試下呢?

生日快樂

祝好運及幸福

我唔鍾意你呀

心諗：所以你可唔可以唔好咁防備我 唔好一副驚我又會錯意既態度…

我真係知道錯
我會為自己改變好
再黎吸引返你
希望呢段時間你可以好好忘卻左我對你既唔好
再掂返呢d記憶果陣 可以承受得住

I know that feel...

我愛你.

浪費時間 精神
連拖手機會都無

其實我仲未放底你 但係仲要同你做朋友

我知道你過得好好 我一到為你開心 一到因你傷心

感情呢家嘢真係搞唔掂

痛苦

你係我既黑歷史，我希望我地無一齊過

一啲開心既回憶都冇？

做乜嘢負皮我

我無放低過你
我依家既性格都係因為你而變成咁
知唔知你既絕令到我有幾痛.

分左手cool煲半年不成叫班兄弟唱我，咁難睇既事都做得出！

真係仆街冚家剷

好彩你唔要我
依家我唔洗養廢人

就算我啲fd話你拒絕我嗰啲理由係籍口，我都情願相信你係真心咁覺得嗰啲理由令大家唔夾。我當初話願意為你改變都係認真，因為我覺得異性朋友唔係咩大是大非嘅價值觀，我讓少少其實真係無乜嘢。我對於你咁樣收我皮其實真係好撚灰鳩。

不過，我俾你拒絕之後激發我前所未有咁要做一個更好嘅人，更快更高更強 。其實發生完咁多嘢，大家都返唔到轉頭。我覺得大家之間都有條刺，就算你同佢散咗，我覺得我都唔會選擇同你一齊，就算我有幾咁掛住你都好

講聲你個hi闊過紅隧呀

我永遠都等你

我知道我哋冇可能，但我真係好鍾意你，我唔會俾你知道，咁樣我哋先可以日日好似依家咁傾計，陪住你，直到你搵到女朋友為止。

9

屌你老母呀唔揀我

係母子

有好幾個

Dj let's get it

明明我就非常之 瞭解你
但點解我都仲係會 hurt到想死
而其實 你平時都己經 唔講道理
每次拍拖之前都 要我罰企

Oh wait
當你係啲乜野 新絲蘿白皮？
Oh no
你不過係碗 街邊牛雜糜

Oh yeah
以後我地終於可以 各行各路
你亦都唔洗再 假戲假做
其實你拍拖都仲要 日蒲夜蒲
我真係唔想再 日嘈夜嘈

Yeah

到最後 你以為你係夜空中最亮的星？
其實你只配食我一生中最腥的精

Skr skr

我地心入面仲有大家
點解唔試下 艱苦也想為你堅持

你咪再搵我

點解我一話鍾意你就要即刻逃避消失, 宜家對話變埋日期, 知唔知我呢幾日都好唔開心。我話過我會比時間你, 但個期限唔會好耐, 如果到最後都唔搵返我比個答覆我既話我就唔會再理你。

I am ready to move on.

如果你諗住玩，同我講聲，唔好做咁多
我唔想又誤會又投入又亂諗又傷心

我改左啦

多謝你嘅出現俾咗一個難忘嘅回憶我
亦祝福你有更好嘅生活

Diu佢就係講左呢句

還錢啦仆街

我知我地係無可能，
但我都會繼續係背後守護住你，
希望你以後可以幸福快樂。

希望你會一直喜歡你自己 就像我會一直喜歡你一樣

錯的時間 對的人
永遠在我心深處
係講緊你

雖然你同我講你變左，對我已經無左以前個種應覺，但我依然有少少掛住你 點解我可以咁犯賤

因為我既錯 錯過左一個對我咁好既你
如果我唔係咁幼稚 可能我地已經結左婚
你已經有女朋友 我地做番朋友出黎食下飯
你有心事都會同我講
好想同你講一萬句
不如我地一齊番啦
但我知無可能番轉頭
放係心入面算吧
我會陪住你渡過每一個逆境
你開心我開心 祝你幸福

雖然我仲好鍾意你想你快樂 但見你咁無情 分手一個月都未夠就放底左 所以我突然好想你咩都唔如意 活得比我差

你巴定絲 其實佢係講咗咁上下既嘢，只不過phrasing好似有啲唔同 （佢A0)

Skr你老母

冇 佢剩係話自己未預備好拍拖

多謝你曾經陪住我

K

若感動過若燦爛過...

並不枉過
啱啱聽緊

我知道你永遠都唔會鍾意我

我亦好興幸我冇勇氣同你講我鍾意你

亦都好興幸你對我好好 好似一個朋友咁

冇因為我的一啲事而疏遠我 願意同我出街

我懶得剝蝦所以話唔食蝦而幫我剝蝦

雖然我知你已經有鍾意嘅人

但係你依然對我咁好

我覺得自己愈黎愈離唔開你

唔知幾時我會真正搵到呢個可以代替你嘅人呢

咁佢有另一半未 如果未有我係你我會同佢講清楚 起碼唔會有遺憾（可能佢都等緊你）不過講咗就有機會以後冇咗個friend

「夠喇。」

點解

屌睇字面都已經feel到

雖然大家因爲追求嘅野吾同而分開 但我仲好愛你 我留有一絲希望你會翻黎 以後自己要小心啲 唔好忘記我同你講嘅每一句説話

唉

點解冇可能嘅？

多謝，再見。

唉..最近又最遠的距離

就係知道佢同佢鍾意嗰個係兩情相悅我先唔講

睇黎巴打一樣喎

早d比我屌 咪唔洗同佢捱囉 貪人靚仔

一樣,

一生有一半時間係沉醉於佢,
佢同人地講過話怕我因為佢既關係會影響到我自己, 係, 係好影響到我,

我識左佢15年啦, 響最傷心果陣比佢救起, 到宜家佢有第二個男朋友啦,

無既, 咪又係自己怕事唔敢行

由頭黎過？

只是結局重演

真心想知佢對你做過咩

巴打 你係時候要放底架啦
咁多年啦 去揾過第二個啦

佢講過自己係外協，我覺得首先外型上襯唔起佢

講內在，我又唔覺得自己有特別吸引佢嘅地方，雖然keep住日日傾計，但咁唔代表啲咩，可能佢當我係啱傾嘅朋友，好似冇撻著嘅位咁

十五年...

I guess that all that time apart has done you well

我真係唔想再估你諗咩...好攰...

點解仲要咁鐘意佢

屌你老母點解要識到你

你究竟諗緊乜！

感情嘅嘢真係控制唔到
眼中只有佢
腦入面淨係會諗住佢
對其他嘢都失去興趣
一樁咗個頭落去
就抽離唔到

朋友都叫我唔好咁傻
識過個
但我真係做唔到

係同學定同事,如果唔係其實可以試下慢慢拉返開個距離先

唔開始好過開始,開始左得唔到結果會更加痛,過來人

前度：
多撚謝你搞到我有抑鬱
鬼唔望你生性病生到要切J保命

未一齊到嘅你：
Sorry有人會比我更加鍾意你
忘記咗我你會好過啲

我清醒左啦 終於唔再做你隻狗
我過得好好 至少有個識體諒我既另一半 唔會再比人當眾屌 發燒可以休息唔返工 我終於記得返人既生活係點
希望你唔會同你現任分手 你地兩個極品都唔好再遺禍人間
加上你另一半應該幾享受食你呢碟十幾手飯 所以希望你地永遠幸福快樂

係網友嚟
有見過幾次
其實只要唔搵佢就可容易疏遠
但一諗到要唔再搵佢就會好辛苦
可能陪到佢搵到女朋友先可以放手
真係犯賤

心儀對象：你可唔可以做我女朋友

雖然我知你利用我
但我都好鍾意你

多謝

我掛住你